如果你也曾像我一樣在未知中等待

等待著另一個孤獨的歌者的到來

如果

你可以

你可以

請給我你的秘密

在我死後 請將我種成

一棵會開花的樹

來年三月 在一夜之間 開滿白色的花束

有屁就放啦

陌生人，我也為你祝福

願你有一個燦爛的前程

願你有情人終成眷屬

願你在塵世裡獲得幸福

而我只願面朝大海，春暖花開

輕鬆啦 太不了咪i大

如何讓你遇見我
在我最美麗的時刻 為這
我已在佛前 求了五百年
求他讓我們結一段塵緣

佛於是把我化作一棵樹
長在你必經的路旁
陽光下慎重地開滿了花
朵朵都是我前世的盼望

當你走近 請你細聽
那顫抖的葉是我等待的熱情
而當你終於無視地走過
在你身後落了一地的
朋友啊 那不是花瓣

是我凋零的心

你覺得你自己好瀟灑咩

一腔詩意餵了狗，我也不願回頭

可以點樣再同佢熟啲

Wtsapp 下佢 傾多D計

太空駁上u都得 得左

不過如此，保重

衣不如新，人不如舊。

冇佢wts啊 一個星期見一次

這顆心已是千瘡百孔。
怎懼你以薄情為刃，
添一道裂縫？

又不會痛。

咩人黎? 問佢拎

後來誰家喜宴重逢，

佳人在側，燭影搖紅。

偶獲你一瞥 竟融成柔軟心窩一塊棉

中

我可以鎖住筆 為什麼
卻鎖不住愛和憂傷

在長長的一生裡 為什麼
歡樂總是乍現就凋落
走得最急的都是最美的時光

其實我會痛 好痛
但痛到都近乎麻木了

你和我都是孤獨的鬼

有一樣偽善的嘴

他和她都是快樂的人

看不到生命可悲

做咩 呀

總有一條蜿蜒在童話鎮裡夢幻的河

分隔了理想分隔現實

又在前方的山口匯合

依啲小說好睇嗎？

匯合又如何

一切都回不去了

傲寒我們結婚
在稻城冰雪融化的早晨

傲寒我們結婚
在布滿星辰斑斕的黃昏

傲寒我們結婚
讓沒發生過的夢都做完

忘掉那些過錯和不被原諒的青春

回不去就向前走

走
著
走著
終歸被回憶跘倒了

保存的期限
無
限
短
暫

清晨你把心事梳進髮梢

讓黃昏獨行的大雁摘下你的煩惱

當你想起過去的時候別再為誰憂愁

當然往事總是一杯苦澀的酒

做咩呀

我為甚麼還要愛你呢
海已經漫上來了
漫過我生命的沙灘
而又退得那樣急
把青春一捲而去

把青春一捲而去
灑下滿天的星斗
山依舊 樹依舊
我腳下已不是昨日的水流

風清 雲淡
野百合散開在黃昏的山嶺
有誰在月光下變成桂樹
可以逃過夜夜的思念

---席慕蓉 月桂樹的願望

唔開心囉

咩事呀

都係呢啲果啲囉

我終於明白每一個人都是

一個走不完的世界

我只是害怕在你的世界我只是過客

我從前相信

這世上有一個溫暖的人

只為我悲喜

為我阻擋著人間的鋒利

為了找到你

從未放過任何蛛絲馬跡

而事到如今
終於明白我命裡沒你

巴打不如講下野啦好嗎

講咩?

傾計唔係好過自己up咩

吓 唔係絲打嘅㗎咩

我點知 巴絲一樣姐

有冇心事呀大家

心事就冇乜 不過夜晚流流長冇野做 見到人地叫春 自己又有d無病呻吟

講到尾都係想搵個地方傾下計

聽日唔洗返工？

唔洗 sem break緊 你有咩做？

冇 隱廢青一個

隱左幾耐個d問題你應該聽過幾百次我就唔問啦 但咁樣唔悶咩？

唔悶 其實又未隱曬未廢曬

咁姐係點 讀完書未搵野做？

會自曝

咁少事都自爆？你唔講咁detail咪得

因為情況有啲特殊😂

咁你本身係讀緊書定做緊野

可以當係讀緊...

喔 姐係暫時冇返 不過點都好啦 我都係求句水吹下姐 你唔訓有咩做

好掛住ex 拍左6年了 對佢又恨又愛

準備訓啦 希望好快訓著啦

咁我望你快啲訓得著

巴打你隱藏唔到啊

rip 唔識用盡情恥笑我啦

讓我掉下眼淚的 不止昨夜的酒

讓我依依不捨的 不止你的溫柔

我曾經風花雪月地尋找你

在每個花開的夏季

再見舊情人，

我是時間的新歡。

好怕面對真正既自己

點解

？

浮生有夢三千場

窮盡千里詩酒荒

東籬把酒效陶淵

我撫弦趁醉即興詩幾篇

嘆世間門庭碌碌車馬喧

不及窗外芳菲艷

我知道

我們不能夠留住時光

偷偷的

躲在每一朵花的中央

就像是

一個剛走進人生的人

他害怕

自己就快要失去青春

我想消失幾年

或者一直消失到永遠

你問我怕什麽

怕不能遇見你

你問我怕什麼

怕你只是個過客

在我生命中擦身而過

因為我剛好遇見你

留下足跡才美麗

風吹花落淚如雨

因為不想分離

別離像首詩

玫瑰你在哪裏

你說你愛過的人都已經離去

不要欺騙自己

你只是隱藏的比較深而已

劍出鞘 恩怨了

誰笑

我只求今朝 擁妳入

懷抱

紅塵客棧風似刀

驟雨落 宿命敲

夢中人
只能夢中相見
要是不見
不進夢中

紅塵客棧 gd

一壺漂泊 浪跡天涯難入喉

妳走之後 酒暖回憶思念瘦

夢裡外沒有關心話語
只想多看幾眼你的樣子
撕碎回憶控制夢境
那是我對你的長情

夢里夢外，思念成災
春去秋來，影射飛快

猶記得那年我們都還很年幼

誰在用琵琶彈奏 一曲東風破

籬笆外的古道我牽著你走過

荒煙漫草的年頭 就連分手都

很沉默

最中意姐撚呢首

對我黎講中國風黎講最touch係依首 其次應該係煙花易冷同髮如雪

繁華聲遁入空門折煞了世人

呢句

你有冇睇過煙花易冷個故事 youtube留言有

僧人在寺裡敲著木魚誦經，天下起了雨，僧人拿起木魚，走到禪房之外，看著門外的煙雨、思緒飄到了很遠的地方……
宋文帝時期、一守城將軍奉命駐守洛陽城，其間邂逅當地一名女子，一見如故、很快便私訂終身。 此時北魏來犯，將軍奉命出征，臨別時拉住女子的手：“等我打勝了後，一定回來迎娶你……”
倆人依依昔別，女子守在城門口，看著將軍坐在馬鞍之上，頭也不回地離去……
將軍此徵便是數月，其間南朝宋節節敗退，宋文帝一氣之下連斬二將，北魏全線出擊，強渡黃河，宋文帝不聽朝臣進言，發動強攻，無奈之下，洛陽失守。 宋文帝撤回北魏，而重傷的將軍則流落於伽藍寺中。
待將軍傷復之後，本想回朝，無奈此時北宋大勢已去，回去只有死路一條，死，將軍從未怕過，但想著曾經的誓言，加上對宋文帝亂殺良將之舉已至心寒，無奈之下，委身於伽藍寺為僧，希望有朝一日平昔戰火，再回到她的身旁。
他們昔別的城門，有一位女子經常坐在一塊石板上等著心愛的人回來。 每每遇到前方歸來的人，女子便問有沒有見過將軍，但始終沒有將軍得勝歸來的消息。
女子從未放棄過，仍然日復一日地等著。 這個故事，一傳十，十傳百，終於傳到了在伽藍寺出家的將軍耳裡。
但將軍不能回去，此時北魏已遷城洛陽，這是一個不爭的事實，南北朝戰爭還在繼續，他必須活下去，等到戰爭結束那一天……
不知道多少年，戰爭終於結束了。
將軍第一次走出伽藍寺的那傾斜、像要倒塌一樣的山門，回到了那個日思夜想的地方。
一身平民打扮的他，來到殘破的城門早已斑駁不堪的城門前，他走到他們分別的地方，在那樹早已枯掉的大樹旁邊，摸著那塊她天天等待他歸來坐的石板……
城郊傳來優雅的牧笛聲……，路過的人告訴將軍，這裡曾有一個女人一直等著她心愛的人歸來……
重新踏足熟悉的土地，他心裡的感受，卻是那麼複雜，彷彿一切又回到了羨煞旁人的當年……
他在這座殘破的孤城裡尋著她的終影、但始終找不到，天上的雨紛紛落下……
他一直相信她一直在等她……
孤城的老者告訴她，她一直是一個人……到死那天都是……
僧人又回到蒲團之上，靜靜地坐著，敲打著木魚……
天上的雨仍然在紛紛落下，落在禪房外那塊石板之上……

呢個？

係

春去秋來的茂盛 卻遮住了黃昏

寒夜剩我一個人等清晨

黃梁一夢二十年

依舊是不懂愛也不懂情

寫歌的人斷了魂

聽歌的人最無情

當你離開了夢中

天地萬物都失聰

追不上飛馳的鐘

捉不住跑路的蟲

悶撚死

返下pt lo

搵緊 不過未搵到

諗住搵咩?

除左sales地盤飲食其他都ok

Sales 飲食最多

唔知駛唔駛defer
再de就係第二年了

之前de左年? 讀咩咁難...

依2行咁缺人緊係多

做倉lo

八十歲的某一天

我能否再想起你的臉

時光一逝永不回

往事只能回味

比人針對 不過都係自己唔夠聰明
唉 仲等緊

比老師針？

點呀？？

願你走出半生 歸來仍是少年

我知道美麗會老去

生命之外還有生命

我知道風裡有詩句 不知道你

我已經虛度了世界，它經過我

疲倦，又像從未被愛過

但是明天我還要這樣，虛度，我還要這樣

生活不只是眼前的苟且，還有詩和遠方。

十年以後
在路上和你錯身而過
想喊住你
但喊住以後該說什麼

十年以後
你走過並沒有看到我
想問你
這麼長的時間你都做了什麼

有幾片雲經過
幾盞路燈閃爍
有幾個路人置身事外
我花了三秒鐘 決定繼續往前走
走十年的路
才從你身邊
離開一點點
用十年時間
才把你的愛
忘記一些

曾經做我最愛的人
你是否覺得榮耀光彩
這是一場無論如何都會結束的愛情
你是那種無論如何都應該跟你愛一場的人

別為我心痛 別為我心痛

我心滿意足了

你不會記得 也不必記得

這煙火的表演

這生命正值春光

別裝作刀槍不入的模樣

又一年七月半晚風涼 斜陽漸矮只影長
這場故夢裡 孤槳聲遠盪
去他鄉 遺忘

痴痴念宇宙洪荒

盼幾個寒來暑往

我願年歲將過往秋收 冬藏

這回憶就完結在那裡

這年月依然悄悄過去

又何必言三兩句

回首 昔日枯草青山頭

可是女人 愛是她的靈魂

她願意奉獻一生 為她所愛的人

就請你告訴他你的名字 我的名字

莉莉安

我們就一天天長大

記憶里有雨不停下

蟬鳴中悶完了暑假

新學年又該剪頭髮

你是誰的新歡和舊愛

當你行走在黑夜裡

看一次不散場的電影

等一個等不來的人

誰渴望

誰悲傷

無事喇 畢到業 嚇到瘦左幾斤

咁好咁開心住 畢業就失業了

如未有飲歌

快快手搵左份 所以佢唔比我畢就gg

咁快手
我都要搵工了

逆著風與歲月悠遠

回眸迢迢一眼

不可追的春天

此生只為你綻放最美麗的一瞬間

我終於就要 終於就要 開始這場表演

也終於就要 終於就要 結束這場表演

我一面上升 一邊打照面

這萬人空巷盛世還第一次見

看你們為我鼓掌歡呼雀躍

指著我只為我 屬於我只有我

這一刻我美麗得讓你暈眩

佔據你們眼睛心靈所有的一切

而我比那星星月亮還耀眼

我終於如願 我終於如願

我一面墜落 一邊說再見

再見了擁有生命的永遠

再見了幸福快樂和喜悅 再見

我早已決定了要說再見

即使這一幕讓我心生留戀

我終於以我最驕傲的樣子結束了最後一面

漸漸 不見

但願能成為台上被你踏著的影子 讓你帶著我 迎接那光輝的一剎那 或是動人的永恆

終於 我關了燈 跟這世界說了聲晚安。

她說 每個人的心中都有一首歌

那時愛的人 曾為你哼唱過

我說 青春很沉默 我從來沒愛過

晚安 晚安 晚安 你聽不聽得到

晚安 晚安 好想听你說聲晚安

晚安 晚安 還是一樣想念你

晚安 你會不會出現在我的夢裡

mon Cheri tu me manques,

Bonne nuit,bisou bisou

樓主點解每日都po幾句歌詞

我都唔知 可能生活太苦悶

冇出過街？

好難冇

究竟我生命中的他何時才會出現？請給我一個眼神 一個回眸 好讓我知道

咁有咩苦悶

抒發感情才是意義

從來沒有 遇到

唔知

別找了找不到的

上帝已如此忙碌

該來她總會來的

別找了

上帝可否不遺忘我

唔肯講姐

想不開的就不想

得不到的就不要

唔答驚自爆

其實係無病呻吟

有冇咁易自爆 相似既周街都係啦

其實我冇咩野唔開心 但係同時都冇咩開心

你係太無聊姐

有野要做架都 但係唔想做

有咩要做？

進修

層樓終究誤少年 自由早晚亂餘生

你我山前沒相見 山后別相逢

ive？

好深 巴打讀文學？有冇咩書推介下 ？

邊到深 歌詞啫

笑左

退 繼續退

退到母親的身體裡
那裡沒有榮辱
那裡沒有貴賤
那裡沒有城鄉
沒有淚水

那裡沒有貧窮
那裡沒有富貴

相遇的 都是親人

有冇聽英日文歌

All we do is hide away
All we do is, all we do is hide away
All we do is chase the day
All we do is, all we do is chase the day

英文有聽少少 日文冇

唔岩我口味

咁岩聽緊lcona pop首all night

你咩口味

咁似one direction

唔太鐘意歐美主流band

以前既one ok rock我有聽 依家就....

最新個隻專輯都ok 前幾隻真係不了 我都鐘意舊歌多d

Molamola 冇左D日本feel

舊歌有好多都好聽 不過真係好舊

有時啲舊歌更加直達人心

列車

帶我看世界 沉默又生氣 失去一些也得到一些

破的城市 平淡日子

他要尋找 生活的刺

這生活本就是這個樣子
我已經習慣了 你呢孩子

你以為它能帶你飛得很遠 但是
它閉上了眼 你只看到你的影子

好掛住一個人 黎緊幾日有機會可以係同一個場合見到佢，好怕自己又會捉唔實令機會漏走

本身同佢咩關係?

普通同事
我對人有意思

撩下人傾計🤔

好難先見到 如何撩
不過今日見到了 冇講嘢但心足

我都唔識

唉 毒撚拍咩拖

走下去吧 走下去 有六層樓那麼高
我多想每天每夜都在路上

你摘下這世界上 走得最慢的錶
它在今天就像明天一樣

你不明白

愛已沉沒大海

Sometimes I wanna know why

I let you slide away

One day I'm gonna realize

This time it's too late

Wish we could turn back time, to the good ol' days.

想叫春果陣睇席慕容真係好爽

我只是個戲子，在別人的故事裏，流着自己的淚。

春醒不覺曉 其實相當不得了

仍在懶懶過日辰總會開竅

花開花落就像我和你

有多少人還能記得起

冬去春來需要多少時間

那時的人如今的人去哪裡

人與人相遇，多是三生有幸。

風吹過的 路依然遠

你的故事講到了哪

風吹到盡頭會散
人走到沒路也是沒路
但那人是確實的走過

我還在一天一天守候

夢中伸出雙手

迎著那暖暖春風

吹散了憂愁 吹來了久違的溫柔

依套幾好睇

等緊人

等緊一個素未謀面既人

屌 我希望佢等我

愛情是 可望卻不可求

不如選擇忘記

一個人 總是那麼孤獨

最後寧願沉默

渴望愛情的人都總有點要求自虐的心態

愛情 是調味 所以總有甜酸苦辣
嘗過的人抗拒
未嘗的人渴求
放下能折磨她
緣分能安慰他
愛情 是沒有白雲的天空

窮極一生 做不完一場夢

大夢初醒荒唐了一生

春雨下梨花落 門前竹依舊瘦

我養了一池心事向誰說

我喜悅只有自己分享
我寂莫卻可分割出來奉獻夜幕
讓世界的夜更加黑

黑暗 黑暗

是一個溫柔的胖子

我關上燈 他就擠進來

擠走了影子和孤單

幸好他從不嫌棄我
讓我也學會了溫柔和寧靜
很快很快 他就不用擠進來了

愛 本是孤單的代名詞
只是人把它修成甜蜜的代表

往往深情的 往往無心
無心闖入你 無心留蹤跡
直到故事啊 走到來不及

我擁著一段叫遺憾的 過去

偶爾還是會想起你
卻不會再停下腳步

也許我已習慣了

沒有你

與你在這最後的夏天 抹不去的思念

斜陽里的微笑 漸行漸遠

以為未來很遠

一轉眼 竟過了好多年

曾經我們忘記時間

也許這終將會是個情節

解不開 任其糾結

風吹過下雨天

風吹著我的心

深深淺淺

時光匆匆匆匆流走 也也也不回頭

美女變成老太婆 哎喲那那那個時候

我我我我也也 已經是個糟老頭

溫柔的晚風

輕輕吹過 故鄉的天空

溫柔的晚風

輕輕吹過 城市的燈火

今夜的晚風

你去哪裡 請告訴我

多盼能送君千里

直到山窮水盡

一生和你相依

怕你飛遠去 怕你離我而去

更怕你永遠停留在這裡

你是青蛙我是螢火蟲
我是你照亮前路的糧食

想要說聲愛你，卻被吹散在風裡。

茫然回頭，你在那裡。

你說你喜歡每一座城市都是一句晚安

你說你喜歡海卻不喜歡山

抄佢牌，咪可以經常wts佢囉

世間文字八萬個，唯有情字最殺人。

風帶走一片雲彩

心裡那片色彩已不在

你的病也和我的一樣

風月難扯 離合不騷

又係我

有咩心事

說著付出生命的誓言

回頭看看繁華的世界

愛你的每個瞬間象飛馳而過的地鐵

hi 又係我 隱藏唔到留言嗰個
琴日病左 佢二話不說就上左我到照顧我
唉 我應該點做好

平生一願若可清閒半世勝作仙

你同佢而家咩關係?

分左手2個月了

你仲愛佢?

好愛

佢冇 有都唔係因為我

前幾日 有晚佢飲到好醉 我就係屋企飛的出去接佢 佢一見到我就攬住我 同我講我愛你 又錫左埋黎 唉 好辛苦 我睇唔透

點解分手？

性格不合掛

如果一齊返見唔見到將來？

既然大家都仲愛大家 錯愛好過錯過

唔知一齊返見唔見到將來 我好亂 以前當所有人都覺得我唔得嗰陣 得佢一個肯信我 比信心我

我只可以講唔好錯過
人往往後悔既事都係冇做啲咩 而唔係做左啲咩

人生天地，天地本多情

風裡飄雪的花

在記憶之中發芽

那些紅色綠色

我們的青春年華

盡人事才能聽天命 明白了

祝你幸福啦

我獨酌山外小閣樓 窗外漁火如豆

江畔晚風拂柳 訴盡離愁

當月色暖小樓 是誰又在彈奏

那一曲思念常留

我獨酌山外小閣樓 聽一夜相思愁

醉後讓人煩憂 心事難收

當初的人吶

你們如今在哪

是否也在尋找夢的家

時間似流水

催促我們長大

年輕的心有了白髮

茫茫人海中 多少次回頭望

找自己 少年的模樣

燈下的影 粉飾著回憶

老舊唱機 輪迴了思緒

nobodys home yeah

他演盡了悲歡也無人相和的戲

那燭火未明搖曳滿地的冷清

他搖落了繁華空等誰記起

為夢送行的人 仍未散去

衣香鬢影演過了幾聲嘆息

冷眼看過了霓虹幾場別離

其實我一直等緊你

等我做咩

唔知道啊！
係囉 等你做咩

一直等 一直失去

我會記得它 直到白髮蒼蒼

記得它的旋律 溫柔又哀傷

深夜裡聽到它 總會想起時光

池水太淺 怎托得起 歲月的積澱

昔日的少年已作他鄉倦客

而你又曾在誰的眉間心上住過

幾時先完

甚麼是痛
她說，無疾而終的愛情最痛

水流 歌斷 春風暮

愛情不過是生活的屁

折磨著我也折磨著你

說書人道離合，唏噓了往來幾個

其中言語 前緣漸沒

點啊你

秋色七分化愁，三分釀酒

和著往事一飲入喉

佢wts已讀左我 好掛住佢

夢外一盞燈燼，夢里白首

許我此間，一刻思舊

如果你清晰表達左自己心意咁都冇辨法

唉 真係好掛住佢 我鍾意左佢6年了 我應該點做好

誰今昔一別 幾度流連

花期漸遠

斷了流年

同佢講聲有緣再見 之後繼續生活

成個腦都係佢 放唔低 每晚發夢都係佢

學會享受悲傷 會更確實自己既存在

始於心動，終於白首。

時光匆匆獨白

將顛沛磨成卡帶

已枯卷的情懷 踏碎成年代

就老去吧 孤獨別醒來

那些為了明天而奔走的人

那些不知不覺已消失的青春

紅綠燈下永遠是熙熙攘攘

咁啱嘅 I know that feel..

想過遠離但仍回味曾漫無目的等你

大家都是同路人 有冇故事聽下

彷彿輪迴裡我曾尋找 煙海中我曾飄搖

踏過無盡千山長路知多少

是否參禪人未曾言笑 望世人看破塵囂

我甘心困你掌心無處可逃

無處落腳

新的一年就要來臨

我掉進了漫長的回憶裡

我曾經是那樣輕狂

一切都無所畏懼

如今我的理想哪兒去了

不如做一隻泅渡紅塵的飛鳥

假如當一扇門任過往人推敲

唔講啦 想學識放低

真正既放低係可以平淡咁訴說

任憑人間都走過一遭 凡人都注定蒼老

才怪錯春風偏愛一花一草

一花一草

人們用婚姻來埋葬愛情

再用愛情祭奠婚姻

問世間情為何物

生活無非是人與人合合又分分

誰會在明天早晨敲響你的門

點解你咁好文彩

歌詞黎架清...

我都想有咁好文采

我想要佢 我覺得自己對住好似一隻失去尊嚴嘅狗

失戀係咁 希望可以不顧一切咁去挽回對方

但係時間會證明而家既你係幾咁可笑

其實我地既悲傷係多麼既渺小

我已經向佢好清晰咁表達自己心中所想 希望會聽到佢講一個好嘅答覆啦

靜看光陰荏苒

借我喑啞無言

其實有野sad 好過冇野sad

sorry絲打 我真係唔想晚晚都係到叫春 不過我真係冇地方比我去講

唔洗sor 總好過得我自己9po 歌詞

做人好辛苦

Agger

人生在世所為何事

人如果能斷七情六慾 會唔會係好事

咁人仲可唔可以叫人

人無傷心事既對比
再快樂既事都唔會覺得開心
當係磨練會開心啲

生而為人 我很抱歉

痛呀恨呀悔呀惑呀 醉把青絲剪

苦呀笑呀怒呀樂呀 休與俗人言

愛情就是在飛翔及墜落間反覆來回

往事成空

皆散於晨霧中

我會像永遠不變的時光
一如既往

哪怕從此離開了家鄉

遠走他鄉尋夢想

夢想卻尋不回家鄉

一朝春盡紅顏老

花落人亡兩不知

花謝花飛 飛滿天

紅消香斷 有誰憐

一陣去單機去旅行了 希望去完會諗通啦

咁正 去邊？

台北啊 咩都冇plan 其實係我第一次去旅行
只係想離開下香港 當比啲空間自己又好 遠離佢又好

識返個台妹

我都想去獨遊

毒撚性格 唔敢識
而家有啲緊張又有啲興奮

正啊

可能有台妹搭訕

算啦我呢啲小毒男 會見到台妹都頭dup dup啦

i know that feel

我聽見一隻擱淺的藍鯨
炸裂發出巨大的聲音

我聽見木炭燃燒的聲音
在火焰中留不滅的烙印

我聽不見你的聲音

你聽不見我的哭泣在層層海浪裡

你聽不見我的決定

在荒蕪的愛里

遙遙路何時到歸期

再相會你應已是他人妻

有冇誇左d

唔知架

夜漫長

流螢撲燈盞

只為一點點暖

把心來燙

我都好想一個人去旅行
但真係唔敢

你搵過？

如果有來生，

要做一棵樹，

站成永恆，

沒有悲歡的姿勢。

。

不亂於心，不困於情。
不畏將來，不念過往。

如此，安好。

我都想呀

我而家台北到啲捷運好鳩亂

玩成點

開到荼蘼花事了

塵煙過

知多少

捷運好臭 真係好臭
btw台北好多書店
啲食物又平好食頭先係間小店到食 都係20蚊hkd 大大碗

不過有樣野唔滿意
我訓嗰間青旅 其實啲10幾個人share 一間房 每人有個床位咁
跟住...好多情侶 仲要男嘅又肥又矮 女就好靚
公平咩

遲早你都會搵到屬於你嗰個
Enjoy!

自己一個去旅行好開心㗎

今日另一個ac諗住改你個名 改唔到

有冇啲單身女呀

天色朦朧微醺

如她輕聲細語

醉了誰的心

瘋了，正皮

怎麼了

清風亂了浮萍 細雨亂了漣漪

你的一顰一笑亂了我的心緒

單唔單身就唔清楚 不過有幾條女好撚正
米7咁高仲要樣同身材都fit
搞到我真係要好似愛蓮說咁 可遠觀而不可褻玩焉

人一世物一世 而家應該係你最易鼓起勇氣既時候

初見便是永遠

一眼足夠萬年

初見便是永遠

一眼情定萬年

夏日的空氣裡漂浮著你呼吸的痕跡

在這個夜裡是如此清晰

夏日的夜裡我特別的思念

不懂得愛情的美好的從前

我知道時光機不能再把我帶到從前

我只願在夜裡獨自的想你

夏夜的微風吹襲我零落萬千的思緒

在這個夢裡你我再次相遇

夏日的夜裡我特別的思念

不顧一切向前奔跑的流年

任時間飛越花兒凋謝日曆翻了幾頁

我依然會記得最初的情節

不了 我啲毒撚好驚

坐著聽著看著時間

漸漸忘了感覺自己的改變

現在到底是幾歲幾年

過了幾個冬天

今日玩左咩

漸漸忘了感覺所謂的眼淚

那是多麼可悲可憐

忘了怎樣傷悲

也許不再流淚 代表失去一切

冇去左間2手書店到睇下書 買下書 跟住就訓左個晏覺

咁休閒 做咩唔去台南

我用耳朵記得你

用心記住你

若這陣風

能夠毫無保留

將我的思念吹送

到你的耳中

不需要說太多

也許是一首歌

我志在離開香港散下心咋

我都諗緊出唔出走下好

走啦 唔好諗 年輕人要任性下

去西藏

善惡浮世真假界

塵緣散聚不分明

難斷

西藏正

在那無望的憂愁的折磨中

在那喧鬧的浮華生活的困擾中

我的耳邊長久地響着你那溫柔的聲音

我還在睡夢中見到你那可愛的倩影

暴風驟雨般的激變，驅散了往日的夢想

於是我忘卻了你溫柔的聲音 還有你那天仙般的倩影

我的日子就那樣靜靜地消逝

沒有傾心的人 沒有詩的靈感 沒有眼淚 沒有生命 也沒有愛情

如今心靈已經開始甦醒

自己去又有啲淆

就讓我永遠懷念妳 單純 美麗

記憶中總是青春的妳

這首歌獻給 總是美麗的 妳

想試下一個人去咗雲南先

我都想去麗江 去下雨崩村

心動不如行動

我唱得她心醉 我唱得她心碎

唉 都係淆淆地 未試過自己一個離開香港

清晨的光和風有一點涼

嘿 怎麼又是寂寞吶

就像想念青春那樣想念著妳

試下啦 好開心㗎 嗰種自由自在嘅感覺

這世界本來就太過擁擠

我也想保持沉默不在意

專心找生活的縫隙

專心我自己

單戀都可以失戀

生命為何充滿這麼多

無聊的謊話

空虛 寂寞 戀著你我他

想見卻還在等的人不太多

連起來也讓人心碎碎成河

滄桑中獨自向前行說要好好活

咁夜呀

時光滴滴答答答答

催著人長大

窗外的風景 不停變化

誰能抓住它

吸氣

難得夜這樣的深

難得爐火這般的溫

難得無言的相對

一對寂寞的靈魂

我愛你愛你愛你愛你愛你

好掛住你
好撚耐無同你傾過偈
其實你真係幾得意

錯過的幸福，你何必還要糾纏著追問。

還剩下多少，在支離破碎的邊緣擁吻。

錯過的幸福經已挽回了，但那人顯然不是我

這冰冷的冬天的每一個瞬間，這無盡的黑夜如同墜入深淵。

這無助的思念的每一副畫面，在重複著糾纏將我徹底碎裂。

那麼一丁點的回憶，真是很美，所以不值得由我擁有。

想念的季節，被寒冷雕刻枯黃的相片。

傷痕斑駁的雪，怎能溫暖此刻的感覺。

穿過熟悉的街，還有寂寞在交錯明滅。

糾纏
執著
放開手
向難過說聲永別

等緊…

破的城市平淡日子

他要尋找生活的刺

生活是這樣子啊不如詩啊

每當變幻時，沒有人會不知道自己想要自是什麼，我想要的其實都不是你。

懷緬過去常陶醉
想到舊事 歡笑面上流淚
夢如人生 試問誰能料
石頭他朝成翡翠

我化塵埃飛揚，追尋赤裸逆翔

奔去七月刑場，時間燒灼滾燙

好鍾意宋冬野

一個善良的女子 長發垂肩
她已跟隨黃昏 來臨
翠綠的衣裳在爐火中 化為灰燼
升起火焰一直燒到 黎明

現代詩人

從前的日色變得慢，

車、馬、郵件都很慢

一生只夠愛一個人

我很想念你的臉

你是畫風一般的臉龐

我不需要你有多漂亮

我願把我的懷抱空著

等冬天為你發光

好似諗通左少少了 要放下的就放下吧

也許已經過去

也許還沒有來臨

揮之不去的是已經

丟失的美麗

我願做一隻孤鳥

緩緩的飛向天堂

人與人之間是如此脆弱

只有自己才是不會分離

我的人生

我希望是一首悲喜之詩

我看著Instagram裡你的臉就這樣睡在我的失眠裡

我在二環路的里邊 想著你

你在遠方的山上 春風十里

今天的風又吹向你 下了雨

我說所有的酒 都不如你

春水初生，

春林初盛，

春風十里，

不如你。

一朵野花 隨風擺盪

我撐著船兒逃離了故鄉

隨手撕碎了往事

還有你送的謊

一直到我來到遠方

孤獨的海洋

打碎了所有的船

回首向來蕭瑟處

歸去

也無風雨也無晴

到底點樣先做到不以物喜 不以己悲嗰種境界
好憎自己情緒起伏好大

人皆有情啊

情之一字，不知所起，不知所棲，不知所結，不知所解，不知所蹤，不知所終。

東西南北，南北東西，只願相隨無別離。

今生來世，來世今生，誰能聚首再相逢？

我在末日的七月獨自去流浪

去看一眼大理和麗江

那裡裝滿過客無從說起的往事

下一張車票寫著什麼地方

好似覺得對咩都係抱住一個淡然嘅態度會好過啲

萬物逃不開情字

生活也因如此變得有趣

人並非一開始就討厭失望，只是因為曾經有過希望。

人也並非天生就害怕孤獨，怕只怕曾經有過不那麼孤獨的時候。

忘不掉的是什麼我也不知道

想不起當年模樣

看也看不到 去也去不了的地方

也許那老街的腔調是屬於我的憂傷

嘴角那點微笑越來越勉強

忘不掉的是什麼我也不知道

放不下熟悉片段

回頭望一眼 已經很多年的時間

透過手指間看著天

我又回到那老街

靠在你們身邊漸行漸遠

忘不掉的是什麼我也不知道

願天下有情人終成眷屬，願世間眷屬皆是有情人。

人生兩苦，想要卻不得，擁有卻失去。

其實我也有些害怕知道你的近況

怎麼這世界好像越來越陌生了

我們還沒來得及弄懂青春的意義，飛逝的時光又把我們推向了更為深沉的年紀。

情到深處，知悔不願悔。

人生若只如初見， 何事秋風悲畫扇。

後來 我總算學會了 如何去愛
可惜你 早已遠去 消失在人海

有些人 一但錯過就不在

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩

永遠不會再重來

有一個男孩 愛著那個女孩

天濛濛，吹面不寒楊柳風

牧笛聲，煙雨裡有誰在等

盼一場杏花雨

留得你我在此相逢

山遠天高水寒

一曲柔腸斷

塞雁高人未還

苦等舊城關

得之我幸
失之我命
一切都唔需要太介懷

如果只是為了活着，一切都將變得很簡單。

摩牙

說一則英雄嘆

夢一篇春江暖

那一年煙雨江南

清風為伴

只要還是活著就不可能不介懷

情到深處刺穿胸口

也刺穿我柔弱的夢

淡紅的淡紅的

讓我想起初次見你的臉色

月光裡 太多愁

太少夢

那些還來不及說再見的

會再見吧

她眷戀 梨花淚

靜畫紅妝等誰歸

空留伊人徐徐憔悴

誰的歌聲輕輕 輕輕唱

誰的淚水靜靜淌

那些年華都付作過往

hi

Hi

when sleep?

陪著的我叫做寂寞
陪你的 是甚麼？

只有我自己而已

5g

聽微風 耳畔響

嘆流水兮落花傷

誰在煙雲處琴聲長

so this is heartache
so this is heartache

Can you hear me?
I’m trying to hear you
Silence strikes like a hurricane

他說就這樣去流浪 到美麗的地方

又是一地枯黃 楓葉紅了滿面秋霜

這場故夢裡 人生如戲唱

還有誰登場

又一年七月半晚風涼 斜陽漸矮只影長

這場故夢裡 孤槳聲遠盪

去他鄉 遺忘

你的眼中藏著什麼我從來都不懂
沒有關係
你的世界
就讓你擁有

我慢慢慢慢慢慢慢慢不記得你了

問誰能藉我回眸一眼

去逆流回溯遙迢的流年

撥開不相關的人海

獨缺你的時代

你嫁衣如火灼傷了天涯

從此殘陽烙我心上如硃砂

人世離合 繁華寂寞

我以為 煙雨只為情留

這場雨 就能下到白頭

一杯薄酒笑言歡

轉眼都做了故人嘆

潮起潮落 月缺月又圓

滄海桑田 春去春又歸

怎知那浮生一片草 歲月催人老

風月花鳥 一笑塵緣了

但願人長久 千里共嬋娟

沒有錯過就不會知道我真的錯過

如果我不曾愛過

又怎會有寂寞

離別若是殘忍的

為何還要不捨

而我不再覺得失去是捨不得

我也不會再對誰滿懷期待

我知道 這個世界

每天都有太多遺憾

所以你好 再見

你好 再見就不會變成遺憾嗎？

突然一天遇見你

我們擦肩而過

時間瞬間凝結了

像從沒發生過

說慌 我多想時間可以凝結多一秒 但從來沒有

往往無情的 往往有深意

故意視而不見 再故意相遇

往往深情的 往往無心

無心闖入你 無心留蹤跡

過客的一別 船友的一聚
即使沒有情留下 亦不是情該留下的

一切都是一場算計，只是你看不清。

好似有抑鬱了 點算

番左香港？

天干物燥，小心火燭，

人生漫長，我勸你好生走路～

是誰不懂得世事難

是誰卻曉得悲與歡

這世界並不浪漫

浪漫的都在歌裡

浪漫的人配不上浪漫的事
在這假浪漫的世界
浪漫 只能留在人的心

突然覺得這個世界很不安

曾並肩的走著走著就走散

世界很大
有些人也很愛迷路

兩顆心離散 兩端

風一吹就散

看那花兒正在枯萎

看那天空正在變黑

看那青山和綠水

漂泊的輪迴

痛。

其實我都唔係鍾意你
只係我想像到我哋既關係係一段錯過既經過
而事實上真係完全唔係
點解我潛意識會咁樣呃我自己？

離人不必自尋快樂

多少回憶重蹈覆轍

等到天黑又亮了

濃茶都淡了

你回來了

long time no see

嘿 孤獨的人吶
你的影子 在陪著你

要回來的偏偏沒回來
回不來的回憶卻揮之不去

如果可以請你給我一個擁抱

穿過吵雜的街道 一個適當的擁抱

我覺得我已經不會再愛上任何人了

我用一百零三句 寫出你離我而去

再用三天三世紀 把你徹底給忘記

We're the strangers in the day and the allies in the night

係我講得唔好 係好空洞嗰種 就算身邊有好多人對我好 我都覺得自己無辦法同樣咁愛返佢地 一諗起個人可以咁無感情就覺得好灰

你可能未遇到一個遇到一個令你心動既

但其實我都係咁
覺得自己有啲冷血

有些人想著想著就忘了
有些夢做著做著就醒了

不想忘記偏偏
記起自己忘記
忘了自己身在何地
忘了那位當時的你

然後有些痛
痛著痛著就慣了
而且痛得很有快感 。

花落人斷腸 我心事靜靜躺

北風亂 夜未央

你的影子剪不斷

徒留我孤單 在湖面成雙

我是
那遲遲不肯落下的 一滴淚
任憑眼裡的紅
浸染我全部的卑微

我是
那遲遲不肯腐朽的 一寸輝
幻想絕處逢迎細水
長流直至痛醉

溪水 流淌的緩
如日子一天一天變短

珍重 來去 人海
我只與你風生笑談

光陰揮耗成糾纏

唏噓短歎

hi 仲記得我嗎？

梗記得 個post都冇咩人

就讓我漂泊 到寒冷的地方
做著自己的事 唱著流浪的歌

就讓我漂泊 到沒有你的地方
那裡沒有愛情 只有我遊蕩著

我寫左封信比佢 同佢講如果有緣會再一齊返
然後同佢約定左係下年我生日嗰日（因為佢係今年係我生日飛我）再睇下大家點

做左 好過無做

幾浪漫呀

浪咩漫啊 其實好辛苦就真 佢連電話都block埋我 真係同佢斷絕晒來往了

You are not alone.

不管你到哪邊

都會陪在身邊

又是個下雨天

與你的每一天

從晴天到雨天

唔知佢過得好唔好呢

我達達的馬蹄是美麗的錯誤
我不是歸人 是個過客

如果有天你再見到我

你告訴她我不再年輕

沒辦法像個少年

那樣迷戀著愛她

你走過街邊

清瘦的詩篇

來不及朗誦

消失不見

我聽著那少年的聲音

在還有未來的過去

渴望著美好結局

卻未能成為自己

再醒來多年以後

問起那年發生的事

你說沒關係

那隻是一次傷心

一次相遇

兩個失散的靈魂

四次的離別

無限個等待

絳燭殘淚燈影幢幢

念卿若狂

可唔可以解下

大概係燭光下想念愛人

明白

成日見你久唔久就留低幾句

應該都是放不低某些事的同路人吧⋯？

我都唔知 可能單純想抒發下

輕輕按下空白鍵 洗掉心中的思念

嘆此間世事 如煙

回眸看 相逢一笑就此別

誰家的清笛漸響漸遠

響過浮生多少年

誰家唱斷的錦瑟絲弦

驚起西風冷樓闕

若今昔一別 一別永年

蒼山負雪

浮生盡歇

花開一千年

花落一千年

花葉各不相見

海派甜心

不如就此相忘於塵世間

今夜無風無月星河天懸

慕容席...

聽罷笛聲繞雲煙

看卻花謝離恨天

再相見

方知浮生未歇

纖弱的 淤泥中妖冶

頹廢在 季夏第三月

淋漓草簷下 誰撞入窗前舊燈籠

擦亮了 倉促的重逢

有 一個人保護
就不用自我保護
有 一點滿足
就準備如何結束

是春秋開落 或夤夜閃爍

哪個更值得 一錯再錯

從頭逐句地看起 看清楚這幕戲

於盛夏之末 入夜仍灼熱

又一場離合 開始淒惻

別叫我 太感激你
藥水色 太精美
別叫我 吃出滋味
愉快得 知覺麻痺

迢迢河漢間 有磷火墜地如彗鋒

奢望著 能生死相擁

你傾慕山與水 也美不過
半生無悔

早春暮春 酒暖花深

便好似一生心事只得一人來解

東邊日出西邊雨

道是無晴卻有晴

「如果妳的生命註定無法停止追逐，我也只能為妳祝福；如果妳決定將這段感情結束，又何必管我在不在乎……」

如今你我年愈半百

我信你尋得歸宿有良人相偎

水瓶座愛水瓶座

誰相思昨日送你的紅豆

才下眉頭 又上心頭

兩年後的你聽說落魄了

幾年後的我是否幸福了

你說呢 明知你不在 還是會問
空氣 卻不能代替你 出聲
習慣 像永不癒合 的固執傷痕
一思念就撕裂靈魂

我想我的思念是一種病

久久不能痊癒

此情可待成追憶 只是當時已惘然

你的心好像是大海

有平靜也有洶湧澎湃

我聽到遠山的呼喚

眼淚掉下來

有一瞬間 夢想全都破滅
留下的只是 一根根斷了的弦

原來這就是喜歡
如清風拂過我的頭髮

原來這就是喜歡
如身在山谷
整個世界只剩下我們
我靜靜的看著你
一直靜靜的看著你

發現你的時候，這一秒仿佛十年。

你給的回憶太好 像刺青很難抹掉

在有生的間能遇到你 竟花光所有運氣

習慣了活在有你的幻想之中
醒來
卻發見
現實這惡夢不會把我放過
這痛苦的循環只剩下沒有結局的離合

有太多人為情哭紅了眼睛
有太多人不甘這平凡的人生
一個人走在路上 卻還在羨慕別人
卻不知多少人卻沒有你的曾經

在漫天風沙裡望著你遠去 我竟悲傷得不能自己

多盼能送君千里直到山窮水盡 一生和你相依

爭吵沒有意義
沒人在乎你丟了什麼東西

一個人在乎兩個人應該在乎的事
原來兩個人的事在乎的
從來只有一個人
而應不應該在乎兩個的事人
一個人並不知道是應該還是不應該

再想起我你是 微笑 還是心痛

我一個人守著 兩座城市的寂寞

要等青春不復才恍悟人生不知在何處被落下

花開落地 避無可避

我與你對話那天
是一個憂傷的下午
我臉上再現微笑
我也解釋不了

從此我們由無所不談變成了最熟識的陌生人
我以為你走了我會一直在門外聽到你的聲音
其實沒有
門外沒有人
只剩下我一個人對著這永遠不會被打開的一扇門喃喃自語

我在等待 他回頭的那一天
我愛到死去活來 而你只拋下了一句沒感覺了
怎樣的我才能再次牽動你的情緒...

挖空一切尊嚴願你會貪一眼

你說你眼內的我
是一朵初夏的花
你不會把我採下

相愛總是容易

忘愛卻要更大的勇氣

愛一個人 天真的以為會是一生

唱一首歌 懷念我終將失去的愛情

不悔夢歸處 只恨太匆匆

林花謝了春紅，太匆匆。無奈朝來寒雨晚來風。

花開一千年
花落一千年
花葉各不相見

此生已無我

去日已無多

我可能中意你呀
呀蕉❤️

做乜鳩

呀蕉係邊個

你應該是一場夢，我應該是一陣風

夢中帶淚 風中帶澀

突然想打出嚟就打左

人地女朋友

夢裡外沒有關心話語

只想多看幾眼你的樣子

生如夏花
死如秋葉

我們約好的明天停留在昨天。

斑馬斑馬 你睡吧睡吧
我把你的青草帶回故鄉

而昨天發生的都像在昨天結束
只記得片段不記得全部

今天的你的昨天的未來

從前這世界 我不知道 同時有著你

以後這世界 多了期許 因為有著你

終迫出勇氣讓 被誰懲罰 被誰原諒
願再擔保 不過信譽壞了帳

回想起過去的一些自己會令人難堪
難堪得自己都為自己覺得有點難過

人生當苦無妨,良人當歸即好。

今生來世，來世今生，誰能聚首再相逢？

再見了 相互嫌棄的老同學
再見了 來不及說出的謝謝
再見了 不會再有的留堂作業
再見了 我留給你畢業冊的 最後一頁

最後的最後
最應該捨棄的是最後一塊的自己

時間無言
如此這般
明天已在眼前

好耐冇入過嚟

有一排我都冇po

我重新追緊我岩岩分開既女朋友 互勉

加油

你錯過的，別人才會得到。正如你得到的都是別人錯過的。

過得好嗎

唔好

麻木是為了更好的生活。

如果可以。我寧願唔醒。

你總是如此如此如此的冷漠
我卻是多麼多麼多麼的寂寞

我此去山長水遠
借我一匹夢的馬

地球有幾十億猿猴
越進化卻越孤獨

如果有一天我悄然離去

請把我埋在在這春天裡

城市慷慨亮整夜光
如同少年不懼歲月長
她想要的不多只是和別人的不一樣

點解啊

如果我站在朝陽上
能否脫去昨日的惆悵

覺得自己好廢 好想做個正常人

等？等佢老母就有份
今日睇返啲對話都唔知點解早幾個月咁戇鳩放低晒自己身份搵佢條八婆
到底係乜撚野理由嚟
我已經唔再愛你喇 我個心入面有咗第二個 再放唔入你 我就係唔想當係備胎先同你分手 走啦唔好對我咁好 無謂用我對你僅餘嘅感情係自己傷口灑鹽啦
因為我重視你先同你分手 因為我個心住咗第二個 我唔想係我傷到你之前仲同你一直拍拖
我好撚記得過EX講過嘅野 而家當我玩具呀？玩完就dum???? 乜撚野叫重視我就同我分手 比個藉口嚟分開真係好咩 屌 最後想見多佢一次都唔撚得 電話又唔聽 想點撚樣 我一定會搵個好過你嘅女人 活得好過你條八婆

咁咪幾好 搵過個啦

若有天我不復勇往

能否堅持走完這一場

踏遍萬水千山總有一地故鄉

細細緩緩輕輕慢慢

失神歲月一去無返

熱夏 你歸來 聽蟬
再遊於 北方 知寒

我知道你會喜歡我

在61分 25小時 星期八 13月

沒有人在等著一個人
一個人在等著沒有人
沒有人在等著沒有人

幸好的是結局早到了
才沒有藉口給我自我安慰和鼓勵
感謝這兩個我 你們應該不用再忙吧

哈哈 我又被我騙到
我真好騙
....... 其實不是
因為我也想自己真的被騙到
麻煩你這次要再逼真多點再多點
不用了 麻煩你了

這次的感覺很誠實吧
我的反認專家都被你收賣了
還好嘴巴還是我的 所以你都不知道
我用我的口才令我也變得不知道
？？？？？？？？？？
我喜歡你

我知道我不是你想要的
我知道我們不合襯的
我知道你有太多的星星
所以我從不發光
好使黑雲襯托你這遍夜